【車廂有蟲自炒案中案】《蘋果》爆相爆片揭警員夫婦涉頂包

【車廂有蟲自炒案中案】《蘋果》爆相爆片揭警員夫婦涉頂包

即時突發

2017-07-26 20:15:35 HKT

【21:35】據悉，警方替涉案男警錄取口供後，正向律政司徵詢法律意見
【21:08】警方發言人，有關案件現已交由秀茂坪警區重案組第一隊跟進。據知，涉事的警員亦因涉嫌誤導警務人員正接受調查。

黃大仙龍翔道昨日一宗自炒車禍(相關新聞連結︰ )，因《蘋果》爆相爆片接獲讀者提供的一段車Cam片，拍攝到司機明明是男子，但警方資料卻顯示是一名女司機，引發全城網民熱議，警方經深入調查，竟揭發「案中有案」懷疑一名現役警員涉嫌頂包！

消息稱，警方今日於順利紀律部隊宿舍拘捕一31歲姓李女子，涉嫌誤導警務人員，事件牽涉一宗交通意外案件有關。而被捕女子的丈夫為姓張男子，駐守元朗的CID探員，亦是涉事私家車的登記車主。目前案件交由秀茂坪警區重案組接手調查。據悉，警方替涉案男警錄取口供後，正向律政司徵詢法律意見。

警方發言人稱，警方非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警方絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

事發於昨日上午6時許，一部掛P牌的福士白色私家車於黃大仙龍翔道自炒，懷疑司機事後離開現場。警方初時調查後，稱涉事司機為31歲姓李女子。惟《蘋果》昨日接獲讀者提供的車Cam錄影，卻見意外後一名身穿紅色T恤男子由司機位落車，惟記者多次向警方查詢，答案仍是司機為女子。據知，事後有人認出片中男子為警務人員，遂主動向警方舉報，警方遂深入調查始揭發案件。

根據車輛登記資料顯示，涉事車輛為福士Scirocco，2009年出廠，車主為姓張男子，於同年購入，報住地址為順利紀律部隊宿舍。

今次冇入休班警數

笑死
今朝睇post重以為個女人係tb

架車有嘢唔見得光，要搵人頂包？

涉嫌誤導警務人員 唔係妨礙司法公正咩？告自己友搵條輕D？